我的減肥計劃有d阻滯。。。。。。。。。。。

可能係平台期！

好想食吉野家打邊爐

呀b 幾時返返學呀

B點解唔返學 唔係final year?

大快活邊爐好受歡迎，7點幾已經無哂，而家轉食美心

b 上次好似話一個月無返學？

lm

點解唔返呀

我9up

屌你啦！！！

牙B好衰以為佢唔開心所以唔返

嬲！小心比我係紅磡灣撞到你

我見過牙B D相佢個樣唔似呢張相咁

即係邊張先真
佢果到D相冇呢張流傳咁靚仔

好想睇

做咩日日出黎比肥絲撚